屌奶星Twice 跳gashina 跳到班鬼妹喊晒口

仲癲過我是歌手

我是歌手只係鬥大聲

點比

小妹都哭jor

咩叫仲癲過我是歌手
節目效果同真情流露唔係分唔到下話？

又娜璉

林娜璉嘅一切都唔想睇
跳得幾好都係咁話

個日好似播左鐘炫d片先喊?

btw食屎啦林娜連

彩瑛愈嚟愈正 好有女人味
唱得都ok

唔撚鐘意隻多腎搶撚左彩瑛d rap

out 左
咩事大家咁憎娜璉

聽講佢係西女人

撞邪?

是唔是又係班大陸人傳出黎架
btw 無左馬馬度

D沙高

羊衰

恰鳩多腎

呢個真 不過佢之前短髮真係曬咗

新mv 校服look 巧靚喎

原來唔係MJ moon walk太顛，係班西人太on9

你地唔覺得佢表演成日偷懶咩